胃炎係咪想逼死我地啲fuckboi

呢個時勢又無得開房 又唔知條女有無胃炎 屋企人又長期有人 知唔知我好緊火好辛苦

我屋企無人

咁我今晚上嚟

換緊衫

一齊做亡命之徒

唔該你放開妓蘭

有fkboi會因為小小病驚到有西屌都唔去?

我地都好講求衛生意識

胃炎的推介你食胃藥